香港電視台不停作垃圾故事

咩深宮計 天命 d據本垃圾到，大佬唔識作故仔咪小說改編lot, 反而大陸年年都翻拍金庸。

天命幾好睇.. 最少唔係垃圾級